#Formation AJAX / JQUERY / GITLAB
## On va retrouver des fonctions à connaître et savoir utiliser
### Le JQUERY est vraiment très intéressant pour manipuler le HTML facilement
#### Maintenant il faut comprendre comment manipuler des objets pour utiliser tout ca correctement


##### J'ai utilisé plusieurs # pour voir les différents affichages 
